有無人覺得星爺鐘意刻意剪埋NG片入套戲度？

「大內密探靈靈發」入面羅家英講「好難捉摸啊！」果度笑左係ng片？

「喜劇之王」張柏芝岩岩出場係夜場同客講野果度自我介紹同叫人猜枚，好似啲casting片或者未正式roll機既ng片咁

有無人有同感？

我覺得呢啲位有時真係令套戲更上一層樓咁

星爺

佢示嬲左抄右抄

編導都唔撚係佢

關尻腥遲咩事

食神八両金講爭咩呀。。。個段一定係NG

乜撚野整人專家呀，整蠱專家呀，死番大陸啦屌你

最記得賭俠達叔騎埋去果下黑面